一人一個中小學果時遇過嘅仆街老師！

如題

女子小學
果陣有個男老師
借啲意話你件衫吾整齊
之後。。。
聽講被走左
p.s. 沒試過

吾你老母

試過有次俾人罰留lunch改正，之後改到好撚無聊，同隔離位吹水，如是者改完之後，拎本嘢出去交俾個miss，之後個miss唔知做乜嘢當住全班爆9我話我唔誠實完成功課乜乜柒柒，最後罵吓罵吓佢仲要自己喊撚左出嚟，跟住我喺後面偷笑

升中放榜寫志願 個阿嬸由頭到尾一啲意見都冇俾我
到派個日又黑到真係派柒左 到我出去攞個陣 條仆街當住全班屌鳩我 又講埋啲風涼野

走留堂個副校會同你計數睇你第時揾幾多

小學時，因為我被懷疑專注力不足果啲
但去醫院check過係冇既
之後有次交簿，個on9呀蛇話A簿交左邊B簿交右邊。
果陣我岩岩去完廁所番黎，冇聽到佢話要點交，又比全班bully，所以被人fake左就交錯左。
結果個呀蛇大大聲屌我：「有病就唔好番學啦！」然後一野蚊左我張枱出去最前面，叫我以後坐果到。
仲同其他同學講話認住我

又有一次，因為我係鳳眼，所以打側望人比人覺得我係啤緊人。
果陣個訓導主任叫我唔好傾計，咁我就望一望佢之後合埋左口。
結果佢一野捉住我個衫袖蚊左我出課室，問我做咩啤佢
果陣嚇到o晒嘴，明明自己咩都冇做過。
但得小學三年級，解釋番都唔敢

仲有太多太多太多野，小學真係一個開心既回憶到諗唔到，導致我真係好撚憎我間小學
但都要多謝小學啲老師，因為佢地我最後讀教育，提自己唔好好似佢地咁仆街。

利申：屯門市中心一間小學
啲仆街老師好似走晒

小學6年班
英文堂突擊填充題小測
對完答案，老師叫合格既企起身
全班38人，得14個企
我成績唔係好，但有瘋狂補習，所以我都pass
然後個老師對住我講「乜你都合格呀」
細個唔識串嘴，所以就咁答「係」
雖然我都唔係咁中意個老師，但而家諗返起，個老師都好L侮辱下

仲有因為比全班bully，小六果陣有堆八婆屈我出貓。
個英文miss問都冇問過我就信左班擦鞋撚八婆
結果有九十幾分都變0分，仲要見家長，好彩老豆老母聽完我講都信左我，但唔明果陣要死死地氣同個miss say sorry囉

嘉諾撒會轄下中學
上堂有同學問 乜叫undesirable
老師: 哈 (我個名)囉 exactly係佢
我完全呆撚咗 假笑 屌你老母我又冇得罪你 做乜尻

仲有一次，好撚記得，小6果時上英文堂，個老嘢miss講嘢無聊到pk，跟住我就望過對面隻窗發呆(當時我好記得我係坐近門口果邊)，之後個miss見到就:喂！(我個名)你做咩眼甘甘望住對面個女同學，跟住我本能反應，即時反抽:我望住對面隻窗炸！你邊隻眼見到我望對面個女仔呀！ 跟住成班同學喺個位到笑9我 最後仲要俾個條8婆罰抄書